香港デモに200万人＝逃亡犯条例改正案に抗議《ニコニコニュース実況》

個日本視頻網播左成九十幾個鐘頭???
而加不斷重播中..
點樣可以睇返之前,想睇d日本仔彈幕

要用電腦+係premium
同埋佢係75分左右先係開始講遊行

*75個鐘